後排任務：係前線同撤退車站之間形成一條人鏈

汲取尋日元朗嘅教訓
後排騎劫前線共識唔可以再發生
後排全撤，前線被孤立然後有被包抄嘅危機都唔可以再發生
能夠留低、冇特位角色嘅後排只需要做一件事
就係係前線同撤退車站之間形成一條人鏈
確保前線撤時可以全身而退，以及全部人可以全身而退

咁樣先係真正嘅和「 一齊嚟，一齊走」

推

由今日起發夢撤退個時要拉前面件衫或背囊慢慢退後，唔好自己走得咁快

諗法相同

提防散水黨

琴日有人係咁講前排話要頂到後排啲人走先撤
係咁叫後排快啲散

其實係咪應該前排一路慢慢退去後方匯合咗後排先開始撤

不能同意更多

首先點解要企後排？因為怕被拉。

人多既地方請保持兩秒距離

避免發生無位走/人踩人意外 注意安全

真係好怕嘅就準時走
唔可以否認逾時後排有被捕風險，但比起前線落手落腳嘅已經安全好多
都係嗰句：人多就安全

同意
行行企企就浪費咗人力
有心、能夠留低嘅，即使唔打前鋒都可以發揮得更好

啱

其可以一試，逆向思維

但係都要留意人數 如果太多人就變成部份人上唔到車 塞哂係月台

我覺得唔使特別諗呢個問題
人多就冇需要走
只有當人越嚟越少，少到唔能夠維持人鏈，有被圍風險，前線先會考慮走